［突發］十月十五日月色真美川越祭

話說我呢D真毒睇完就好似睇完秒五咁無乜感觸可言
只可以講這些機會不是屬於我的
不過都好憧憬呢段故事既
加上冰川神社D風鈴真係好吸引我 於是就決定去川越祭順便聖地巡禮
首先搭車去川越其間會翻睇一次月色真美
然後記低值得聖巡既舞台 再去影
利申先 垃圾iphone垃圾技術

想睇真聖巡就睇架仔 我都係跟佢

有咩想去既地方煩請講低
我盡我所能
屌你會落雨一定要帶遮

我好想快d瞓呀

你個邊 兩點 仲唔訓 聽朝點起身

lm

LM

到大宮了
見到架臨時車去川越不過全車指定席不了

邊個又畫我老婆

巴打又聖巡

入夜了 想同人一齊拉架山車

呢架車係熊野神社開出 照道理道係小太郎架車

高汁POST

川越有間鰻魚飯好好食
畢生難忘呀～～～～

每條橫街（好似係）都有代表自己既山車
要拉山車就要有條頸圈巾戴住
我就R唔到
獨自一個上去冰川橋 影埋就走了